#############
Teste Selecty
#############

O script do banco de dados esta no arquivo teste_selecty.sql
Para configurar o banco de dados vá em: application/config/database.php

Observações:
Não configurei o mod_rewrite para retirar o index.php da URL;
Esta aparecendo uma mensagem "This domain is not registered with TinyMCE Cloud. Start a free trial to discover our premium cloud services and pro support." por causa do TinyMCE.